英國國防部文件解密，英國曾建議接納俄羅斯為北約成員國

德美 聯署 整合

［突發！］終於有辦法制裁新屋嶺輪姦手足班人渣黑警

屌你

英國真係垃圾國,與虎謀皮

又多一個原因喺聽日出黎遊行

個plan咩北約福利都欠奉，純昆俄羅斯

直頭係矛盾喇
北約成立目標就係對抗蘇聯俄佬
招攬左個敵人入團 咁仲需要對抗敵人咩？

當年俄佬收撚晒皮 要靠西方投資
想拉攏俄佬唔奇

免費供應天燃氣？

咁普京都唔係傻仔，齋賣天然氣唔好。

日不落國
細個聽老豆講呢個名既由來果時
覺得型到出水

而家變到咁撚柒
真係冇眼睇

之前好似TRUMP TRUMP 都有開過聲, 其實都係個招, 拉攏次要敵人, 打擊主要敵人遮

睇埋個年份啦
1995年，蘇聯啱啱倒台，俄羅斯民主化緊
邊個估到個結果咁閪

打外星人呀？
叫個敵人加入北約

地球防衛軍呀家陣

加左俄羅斯

要防邊個

有聲音話係北約東擴，葉利欽做哂低威，都唔侵俄羅斯玩，先搞到今日咁

佢搏俄羅斯想擺脫俾人杯嘅局面

當賣人情咁嘅政治手段

戴卓爾之後，英國直頭沉淪